要推翻暴政，就唔可以再執著於咩派咩組織

近日香港有成百幾二百萬人上街，係想改變制度、阻止惡法。但兩次都咩都無爭取到就散場。
請大家回望過去，香港人遊行咁多年、爭取咁多嘢，係爭取到嘅話晨早成功咗。
有人堅持和理非，因為怕「俾位人入」！
其實...... 怕佢有牙咩？推翻咗佢嘅話，話知佢入咩啦！
有人驚解放軍，佢夠膽先算啦！香港唔同北京！佢敢尼，唔怕美國炸佢呀？國際社會唔會容許、佢亦唔會敢武力入侵一個非武裝地區。佢敢膽有行動反而會令我哋有更有力嘅理據去拒絕佢入侵。
點改變制度都唔會令極權良心發現，想唔做奴隸就只要同佢割蓆！
有人問勇武可以去邊同有咩用，我覺得可以去：
政府總部，癱瘓其動作
狗房（警署），繳械、阻止暴政再傷害人民
成功嘅話，推翻極權、有民選政府嘅話即使人心依舊醜惡。做官嘅都會因為怕被拉落馬、清算而有所收斂。香港人依家已經會為惡法、紀念忠烈而百幾萬人上街。當咁嘅行動發生喺民選政府時就會即刻見效！唔似依家有某國撐腰而狗仗人勢、事無忌憚！不過要實現嘅話，前提係要先推翻現任政府，再停止一切大白象工程同唔合資格嘅人嘅福利。充實返香港庫房再同某國劃清界線先做到！
我唔係話和理非集會嘅人唔好。相反，佢哋都係身體力行為香港嘅人。我希望大家可以連成一線，只要推翻暴政，我相信真香港人無咩矛盾係解決唔到！